\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Scheint dir die Sonne}
\index[in]{Scheint dir die Sonne}
\index[vw]{Wölflinge!Scheint dir die Sonne}

\begin{tabbing}
1. \=Scheint dir die Sonne, \=lacht dir der \=Tag, ist dir ein Gl"uck ge\=scheh'n -\kill
\>\bf D\>\bf A$^7$\>\bf D\>\bf A\\
1. Scheint dir die Sonne, lacht dir der Tag, ist dir ein Gl"uck gescheh'n -\\

\=sag es dem \=ander'n, \=was dich bewegt, /: \=bleibe nicht abseits \=steh'n. :/\kill
\>\bf D\>\bf A\>\bf D\>\bf A$^7$\>\bf D\\
sag es dem ander'n, was dich bewegt, /: bleibe nicht abseits steh'n. :/\\ \\

Ref.: \=Du bist f"ur mich und \=ich bin f"ur dich \=Helfer und guter \=Freund;\kill
\>\bf A$^7$\>\bf D\>\bf A$^7$\>\bf DGD\\
Ref.: Du bist f"ur mich und ich bin f"ur dich Helfer und guter Freund;\\

\ \ \ \ \ \ \ /: \=teilen wir \=Freude, \=teilen wir \=Leid, \=sch"on ist Gemeinsam\=keit. :/\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf A\>\bf D\>\bf A$^7$\>\bf D(GD)\\
\ \ \ \ \ \ \ /: teilen wir Freude, teilen wir Leid, sch"on ist Gemeinsamkeit. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. \=Gehst du allein auf \=einsamem \=Weg, weinst du in dunkler \=Nacht -\kill
\>\bf D\>\bf A$^7$\>\bf D\>\bf A\\
2. Gehst du allein auf einsamem Weg, weinst du in dunkler Nacht -\\

\=komm in mein \=Haus, da \=leuchtet ein Licht, /: \=T"uren sind aufge\=macht. :/\kill
\>\bf D\>\bf A\>\bf D\>\bf A$^7$\>\bf D\\
komm in mein Haus, da leuchtet ein Licht, /: T"uren sind aufgemacht. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. \=Was wir erstreben, \=was uns be\=wegt, "offnet das Herz uns \=weit.\kill
\>\bf D\>\bf A$^7$\>\bf D\>\bf A\\
3. Was wir erstreben, was uns bewegt, "offnet das Herz uns weit.\\

\=Keiner ist \=einsam, \=keiner allein, /: \=wir stehen Seit' an \=Seit'. :/\kill
\>\bf D\>\bf A\>\bf D\>\bf A$^7$\>\bf D\\
Keiner ist einsam, keiner allein, /: wir stehen Seit' an Seit'. :/\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: unbekannt
\end{angaben}
